梁凱晴大波定係郭芙蓉大駁？

乜撚野大駁？

梁凱晴我老婆希望大家唔好再搞佢

圖定老母?

仲未走？

打拼音?

食狗肉食到懵左

你條屎忽鬼面面皮都幾撚厚, 以為真係元老級會員就一定要比面你咩

走啦好心

佢今日早上做左我女朋友
唔係你老婆

五毛狗

凱晴嘛

梁凱晴 梁凱晴 梁凱晴

希望大家唔好再討論我老婆梁凱晴，唔該

梁凱晴

區選感謝祭

佢係我老母 要搞搞我

郭芙蓉到底邊忽大波？

衲dee對郭芙蓉情有獨鍾
由高登愛到連登